{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112038",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 시티호텔"
    },
    "text": "月曜日を除いた火曜日から日曜日まで午前7時から午前10時までが朝食時間で、その時間には3階のレストランで韓国料理と洋食のバイキングが提供されます。 大人は10,000ウォン、小人は5,000ウォンで朝食を楽しむことができ、幼児は無料です。 宿は49室の客室を保有しています。 様々な言語で案内サポートを提供しています。 セミナー室は3階に位置し、ビームプロジェクター、ホワイトボード、レーザーポインター、有/無線マイクなどの施設をご利用いただけます。 セミナー室のご利用は現地事前予約が必要です。 ビジネスセンターでは、オフィス用のパソコンやプリンター、スキャナーを提供しています。 1階のクラフトハンスに位置するパブでは、洋食メニューとクラフトビール、手作りハイボール、カクテルなどが楽しめます。ホテルのご宿泊のお客様は22時30分までルームサービスをご利用いただけます。 客室内には無料アメニティ及びWi-Fiサービスが提供され、デジタルコントロールパネルで客室内の電灯、エアコン、暖房を調節することができます。 客室にはプレミアム家具やTV、冷蔵庫、電気ケトル、金庫などが完備されており、バスルームにはバスローブ、ヘアドライヤー、洗面用具、ウォッシュレット、一部の客室にはバスタブも用意されています。 ホテル内には無料駐車場があり、客室は禁煙です。 原州シティホテルでは大切な瞬間を安らかに過ごせる最上の価値を追求しています。 セミナー室は3階にあり、屋上には屋上庭園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から日曜日までの午前7時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は大人と子供で異なりますか？",
            "answer": "はい、大人は10,000ウォン、小人は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は朝食の料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルは49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の設備は何がありますか？",
            "answer": "セミナー室ではビームプロジェクターやホワイトボード、レーザーポインター、有/無線マイクなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、セミナー室の利用には現地事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ビジネスセンターではオフィス用のパソコンやプリンター、スキャナーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パブで楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "パブでは洋食メニューとクラフトビール、手作りハイボール、カクテルなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ホテルのご宿泊のお客様は22時30分までルームサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "客室内には無料アメニティ及びWi-Fiサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内の電灯やエアコン、暖房はどのように調節できますか？",
            "answer": "客室内の電灯、エアコン、暖房はデジタルコントロールパネルで調節することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはプレミアム家具やTV、冷蔵庫、電気ケトル、金庫などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームにはバスローブ、ヘアドライヤー、洗面用具、ウォッシュレットがあり、一部の客室にはバスタブも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を追求していますか？",
            "answer": "ホテルでは大切な瞬間を安らかに過ごせる最上の価値を追求しています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室はどこにありますか？",
            "answer": "セミナー室は3階にあります。"
        },
        {
            "question": "屋上には何がありますか？",
            "answer": "屋上には屋上庭園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 642
    }
}